點樣先知自己有無競爭對手

如題
識左個女仔幾好傾
想追佢
但點先知有無競爭對手
巴絲請出招🙇🙇

貼你女神上嚟
你個競爭對手見到自然會上嚟同你競爭

得閒問下佢有無出街？

冇㗎啦
有連登iocn唔用 孤獨終老啦屌你老母

當佢女神已經輸左

佢暑假同左屋但去英國成個月未返

要大時大節/佢生日觀察